\section{Информация о предприятие}
\par
Для информации о предприятие: \\
\begin{Verbatim}[frame=single]
http://<host>/api/company/get.php?company=1
\end{Verbatim}
где company - это идентификатор компании

В случае существования такой компании вернется:
\begin{Verbatim}[frame=single]
{
  "result": "ok",
  "data": {
    "id": "1",
    "name": "ООО \"Самая первая компания\"",
    "short_name": "Первое",
    "ur_address": "нет",
    "fact_address": "нет",
    "inn_kpp": "34123424",
    "ogrn": "3124324"
  },
  "columns": {
    "id": "id",
    "name": "Номер",
    "short_name": "Название",
    "ur_address": "Юридический адресс",
    "fact_address": "Фактический адрес",
    "inn_kpp": "ИНН\\КПП",
    "ogrn": "ОГРН"
  },
  "caption": "Предприятия и организации"
}
\end{Verbatim}
